我好撚掛住佢。

性格不合真係存在？定都只係藉口？

我覺得愛大撚一切，所有理由都係藉口，因為如果你愛佢根本唔會捨得離開

好掛住佢個菊花

好玩唔玩玩屎

掛住心口個兩朵多啲

你重要good一聲呑撚埋

好鍾意佢但佢唔鍾意我

是我想太多 妳總這樣說 但妳卻沒有 真的心疼我
是我想太多 我也這樣說 這是唯一能 安慰我的理由

姦佢

真係好撚關住佢重好撚愛我個時既佢

完了吧

咁你有冇珍惜佢?

我都好掛住佢 但我知佢唔會搵翻我

咁你唔搵返佢？

我無謂自取其辱 佢日日玩得開心

係佢唔珍惜我

佢都唔會揾我